https://web.archive.org/web/20020617002204/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=174

### [3480] おっさん(岐阜県：は～あ）	2001.10.06 SAT 22:57:34　
	
毎度、ここ何日か忙しくって参ってるおっさんです。皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
black glasses様（３４６７）、お久っす。呼び方もちばちＯＫっすよ。￥１０５っすか。まじで～、十六銀行のあほ～！！やっぱ銀行によって値段が違うのでこれから振り込まれる方はお気お付けを・・・。それとParrot様（３４７４）、初めまして、送料じゃなく手数料なんで・・・。
ということで、おっさんは引っ込む。

### [3479] 琴梨	2001.10.06 SAT 22:44:29　
	
こんばんは。琴梨です。

　先生の”もっこり”メッセージ拝読しました。難しいですよね、復讐とかってしてはいけない事ってちゃんと分かっているはずなのに、いつの間にか正義とかいうものに変わってしまう。そうやって自分や、色んな大きな集団を納得させてしまう。それがたとえ本当の正義ではなくても。「やられたら、やりかえす。」「やられる前に、やる。」そんな事をしていたらいつか誰もいなくなってしまう。誰もが納得できる結果なんて、無いのかもしれないけど、できる事なら原始人に退化するのではなく、心の面でも進化していければいいな。

再放送見れましたか？
第１話からだったので、槙村兄キ登場していました。兄キ大好きなんです。原作とは少し変えてるけど、話のテーマとしては、今現在にも通用してしまうんですよね。残念ながら。
「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ」かかりましたね～。いつ、どこで聞いても体が反応してしまって聴き惚れてしまいます。以前（すごい前）てっちゃん（小室哲哉さん）もＣＨついて、アニメと自分の作品はつながりが何かと深くて、アニメからファンになってくれる人もいて、すごく嬉しいと言ってたことがあったのを思い出しました。

### [3478] KEN	2001.10.06 SAT 22:15:22　
	
　初めまして。ＫＥＮというものです。皆さんヨロシクお願いします。
　
　金曜日にヤングアニマルの別冊「嵐」を読んでいたらキャッツアイそっくりな話が出てきました。これは、この作者は北条先生と仲が良いのかな？と思いました。どうなんだろう？？？

### [3477] 葵	2001.10.06 SAT 21:57:54　
	
　もっこりメッセージ読みました。テロ情勢しかり、現在のリョウの心境しかり。考えさせられました。北条せんせが今後のリョウをどう描くのか、楽しみです。

　今日、書店のレジ周りでバンチコミックの小雑誌があったので、もらってきちゃいました♪「一挙６冊　１０月９日創刊！」とデカイ文字で、表が「蒼天の拳」で裏が「ＡＨ」です。（←なんで裏なんだ…)各連載の第一話を数ページ紹介して、あとは簡単なあらすじが書いてありました。これを見て、かつてのＣＥやＣＨのファンがたくさん戻ってくると嬉しいですね♪

### [3476] ｌｕｎａ	2001.10.06 SAT 20:19:56　
	
3474のｐａｒｒｏｔさんこんばんわ
年齢の事、ほんとなにを言いたいのかわからなかったですよぉ
今もあんまり、わからないけど・・・
たいした意味があるわけやないんで　流しますね
こちらこそ　よろしくです
年齢も住んでる所も近いし
ひょっとして、すれ違ってるかもね
再放送始まったけど　見ました？
しばらく、アニメのリョウさんに会えるから
うれしいですよ
すごい、なつかしいしね
同時にいろんなリョウさんを見る事になりますね
ＣＨ、ＡＨそしてＴＶで
贅沢満喫しよっと

### [3475] 道化師（ピエロ）	2001.10.06 SAT 19:11:30　
	
どぉ～も、ピエロです。
昨日、とあるゲームセンターに行きました。
ゲームセンターの中をぶらぶらしていると、スロットマシン
が置いてりました。スロットマシンとかパチンコは
「ガメラ」「水戸黄門」などキャラクターが画面の中で動くやつ
ありますよね。そのスロットマシンにも画面がついていたので
その画面を見ると、何と画面には「キャッツアイ」が
映っていました・・・・・・。そして、家に帰り一巻から
最後まで読み直しました・・・・・キャッツアイの続編が見たくなりました。

### [3474] Ｐａｒｒｏｔ	2001.10.06 SAT 18:02:33　
	
こんちわー。今こういうＢＢＳやチャットで、自分の事を「私」か「僕」、どちらで表そうかと小さな事で悩んでいるＰａｒｒｏｔです。「俺」だとなんか失礼のような気がしますし・・・。日本語は難しい。英語だと「Ｉ」で済むのに。気付いた方がいるかもしれませんが、過去ログが「僕」になったり、「私」になったりと変化しています。今回は「僕」で統一します。

＞無言のパンダ様[３４４５][３４６６]
レス有り難うございます。あれ？初めましてじゃありませんでした？もし、そうじゃなければ申し訳ありません。若い頃！？（今も若いとお見受けしてます）のお酒の量相当ですね。っていうか、飲み過ぎですよ。僕はどちらかというと弱いタチです。でも、僕の友達程ではありませんが・・・。この友達は缶ビール５００ｍｌを１本飲むと必ず酔って寝ます。ある意味凄い！
それと、ｌｕｎａ様[３４５０][３４６５]の疑問に代わりにお答え頂いて有り難うございます。全くその通りです。そのままです。僕の言う事無しです。代返、どうもお手数掛けました。

＞ｌｕｎａ様[３４５０][３４６５]
初めまして。レス有り難うございます。・・・返事遅くなってすいません。昨日はネット開いていませんでした。「２０歳過ぎたら・・・」というのは、無言のパンダ様[３４６６]が言われてる通りです。はい。付け加えるとしたら後、最近体力の衰えなどを感じるんです。僕の考えでは体力の衰え＝老化！？といった結論にどうしても結び着いてしまうんです。その為にああ書いたわけです。ご理解戴けましたでしょうか？所で、ｌｕｎａ様は大阪の人ですよね？僕は京都出身です。自慢！？ですが元モー娘。の中澤裕子の後輩です。年は２１歳になり立てで、ｌｕｎａ様と同級か１つ下になります。宜しく御願いします。

＞ちゃこ様[３４５８]
毎度素晴らしいお考えの持ち主のちゃこ様お久し振りです。僕のお買い上げ毎度有り難うございます（笑）でも、実は全部立ち読みしてお買い上げになったとか？失礼しました。そう言えば、「Ｐａｒｒｏｔ」の「ＴＨＥ　ＥＹＥＳ　ＯＦ　ＡＳＳＡＳＳＩＮ」の殺し屋の女性がどことなくＧＨと被ったのは僕だけ？なんとなくＧＨに似てるみたいな感じが・・・。全然違うんですが、なんとなく。うまく言えませんが・・・。どうですか？

[カレンダー]
皆様、申し込んでいますねえ。ああ～。カレンダーどないしよ。買いたい～。しかし、絵柄が迷う～。送料￥４２０。ちょっち痛い気が・・・！所で今回のカレンダー、完売ってあるんですか？

[Ｄｅａｒｅｓｔ]
無茶いい曲ですね。僕は浜崎ファンですが、アルバムしか買わないんで買いません。レンタルはまだか！実は、この曲、夏休みの「犬夜叉スペシャル」の番組で新エンディング曲という紹介で流れて聴いていました。聴いて速攻、「ええ曲やなあ。」と思ったんですが皆様のようには思いませんでした。（リョウと香は出て来なかった）それにしても、皆様曲を聴いてリョウと香をイメージするなんて関心です。僕なんてここでそれを聞いて初めて、「あっ！成る程、そうやそうや。」と思うぐらいです。感受性の違いですか？羨ましい。

それでは失礼します。又ひょっこり現れるかもしれません。乱文ですいません。








### [3473] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.06 SAT 16:22:58　
	
さっき地元（愛知県西尾市）のＢ＠＠Ｋ　＠ＦＦに行ってきたら、１０年前に出た方のイラスト集が５００円で売ってました。帯つきで、けっこう状態もよさそうでしたよ。ちなみにわたしは、ｇｌｏｂｅの“ＣＲＵＩＳＥ　ＲＥＣＯＲＤ　１９９５－２０００”があったので思わず買ってきてしまいました。

### [3472] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.06 SAT 13:13:37　
	
＞［３４５９］ちゃこ様
　わたしもマニュアルで見つけたけど、公式さんなのでダメもとだと思って試してみたら、できてしまって、正直びっくりしました。おかげで調子にのっていっぱい保存してしまった^_^;

　　『もっこりメッセージ』、更新されてましたね。読んで、なんだか「どうして人殺しをしちゃいけないの？」という質問のことを思い出してしまいました。結局、「法律で決まってるから」ってことになるのかな、という。だって、じゃあ、死刑執行は？　とか、戦争で対戦国の兵士や国民を殺すのはいいの？　とか、心神耗弱になれば殺人をしてもいいの？　とかそういうのが出てきたりもするから・・・。結局歯止めは法律なのかな、と。

### [3471] ちゃこ	2001.10.06 SAT 12:58:24　
	
こんにちは。家事の合間に気分転換。さすがに頭が働かない気がする・・・。
今は、子供がスヤスヤ眠ってます。私も寝たいが、きっと起きられないんで(^^;;)
さちこ様、無言のパンダ様、眠気の元の結果は、明日には出る予定です。
無事、商談成立したら、お知らせ書き込みに来ちゃいます。
それにしても、何か大騒ぎして、恥ずかしい・・・私(^^;;)

ここからは、ちょっと遅めのレスです。
「ＧＨの実力」
ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ様の書き込みを読んで、納得してしまいました。（＞3425）
私もせーじさんと同じで「エリートってのは？」と思ったのです。（＞3416）
組織の人達にしても、海坊主サンに「鈍い！」とか言われてましたねぇ。
まぁ悪役の「真打ち（？）」は、これから登場なんだろうけど、
それ程の組織なの？と、今回ちょっと思ったりしたのでした。

「銃の指導」
そうそう「神村愛子」も教わってましたね。（＞chikka様「3414」）
ていうか、あの「華麗なる跳弾」実は、香仕込みと言う噂も・・・（笑）
笑いながら読んじゃったけど、冷静に考えると確かに恐いこと。
先生は、決してそういう風に描いてはいなかったと思うけど、アニメ観たとき
「銃に対する憧れ」を煽ってる気がして、抵抗あったのです。
別に教訓話にする必要なんか、全然無いんですけどね。
今、観てるから気になるのかなぁ・・・？

「カレンダー」
卓上タイプのイラスト、どんな物が提示されるのか気になるところです。
さちこ様みたいに、気に入ったのを複数回使用するのも手か・・・（＞3396）
でも、壁掛け用と同じイラストだったら、１枚が２～３度登場する必要が。
だけどそれも悲しい気がするしなぁ・・・
それにしても、本当に疑問を感じるイラスト提示なのでした。
望む！「膝枕」と「ＣＨ91’のジャケット」＆「ガラス越しのキス」
それから「コミックス26巻の表紙」この４枚の内、１枚くらい・・・お願い。

では、家事に戻ります。

### [3470] K.H	2001.10.06 SAT 12:52:40　
	
おはよ～ございます！！
＞ちゃこ様
　やっぱりTMNとB`zのファンが多いんですか～。実は僕もその一人なんですよ。TMNは「Get Wild」「Still Love Her」はもちろん、「GIRL FRIEND」なんかも好きでしたし、未だに当時のCDもっていて、聴いてます！！（かれこれ何百回聴いたことか・・・）
　「City Hunter」連載当時、TMNや小○哲哉は、東京ではどうだったかわかりませんが、僕の住んでいるほうではメジャーじゃあなかったんですよ。むしろ嫌いなやつが多くて。小○が他のユニットを結成して一躍メガヒットした時は、内心「ざまあみろ！」
と思っちゃいましたねえ。（言いすぎでした　すみません）TMNが全盛の当時、バックギターなんかでHELPしていたのがB`zの松本でしたから、両方ともファンになるのは自然な流れですね。
　確かにリョウと香を連想させるような歌が多いんですよ。僕はあまり気がつかなかったんですが、そういわれると、「ああ、どおりで・・・」と、無条件に納得しました。
　海ちゃん・リョウのどちらがいいか、の話ですが、ちゃこさまと同意見のかたが多いと思います。外見や「素」の時は、まったく正反対の二人ですが、いざとなったとき、ちらりちらりと見られる本音が出てくるときには、二人とも同じ魅力を感じますからね。
　なんか、年齢の話がかなり盛んに繰り広げられてますが、多分、同年代のかたが多いんじゃあないでしょうか？僕は今月、あと10日くらいで27歳になりますけど。あまり偉そうな事は言えませんが、年齢のことはあまり気にしないのが一番なのでは？このBBS、「A.H」の愛読者のためのものなんだし、いろんな年代の方がいるのは当然だと思います。むしろ、さまざまな年代の方がいたほうが話に花が咲く、と思いますがいかがでしょうか・・・。


B`ｚもちゃこさまが書いた曲、よ～く聴いてます。

### [3469] ネット	2001.10.06 SAT 12:31:51　
	
もっこりメッセージ（なんて名前だ/笑）拝見しました。

世界にはものすごくたくさんの人たちがいて、そこには、民族の数だけ常識がある。私の常識、私の価値観はすべてではない。同じように平和に対する価値観も一つではない。
だから平和という言葉を吐いた瞬間に、私は私の平和にこだわっている自分自身に阻害されてしまう。私の「平和」とは、「私にとっての平和」である。では世界の平和とは誰にとっての平和なんだろうか。結局、私にとっての平和に過ぎないんじゃないか。
私は「バランス」という言葉がとても好きです。平和はわからない。世界平和というものを私はイメージすることができない。平和な世界。それをイメージするとなんだかうさん臭い。

でも、バランスならわかる。

人と人、部族と部族がせめぎあって暮らす以上は、そこにいざこざや争いが起こるのは当然のことです。そのせめぎあいが争いにまでエスカレートしてしまうことを、私たちは十分に歴史から知っています。
対立することを排除せず、対立そのものを秩序の中に含み込むようなバランス感覚を、私はもてるだろうか。彼らには彼らの文化があり、私には私の文化がある。私は私が育ったこの日本という文化の中で、対立そのものを含み込んでしまうような美しい叡知を獲得することが可能だろうか。

たとえそれが現実ではなく、物語の世界の中であったとしても、そのようなビジョンを提示することができるのだろうか。優しさと厳しさの絶妙なバランス。たぶん、優しいだけの社会は存在しえない。あるバランスの上に精妙に仕組まれた厳しさの中で人はやっと優しくなれるのだ。

この時代のこの文化の中からしか立ち上げられない「未だ見ぬ叡知」というものを。そんなものがあるのなら、それを探しに行きたいと思う。私はそれを見つけたくて、ＡＨという物語を見つめ続けているのかもしれない。

長い書き込みになってしまい、申し訳ありません。この掲示板にかくべき意見かどうか迷ったのですが・・・私の尊敬する方の考えを引用させていただきました。

### [3468] 無言のパンダ	2001.10.06 SAT 12:21:52　
	
ふたたび、お邪魔します。（やっぱり眠い！）

ちゃこ様（３４６２）
「人の死に思うこと」
前にも書きましたが、私の父は３４歳で闘病の末亡くなりました。そして叔父は３９歳で、ある朝突然眠ったまま亡くなり、主人の姉も３９歳で、友人が遊びに来ていた部屋で突然倒れ、意識が戻らないまま数日後、亡くなりました。
ほとんどが突然です。
残された者は、いろいろな手配や応対に忙しく、本格的に悲しみがやってくるのは数日経ってからということになります。
でも、亡骸はすでになく、ただ「いない」という現実に戸惑い、
なかなか身近な人間の死というものは受け入れられないんです。
ちゃんと、この手で遺体を清め、お骨をひろっても、です。
香の場合、たぶんまだ温もりがあるうちに心臓は取り出され、リョウは、なきがらに付き添ってないんじゃないかと思うんです。
たとえ付き添うことが許されたとしても、それが「現実」と認められないリョウはきっと、一晩中、街をさまよっていたんじゃないかなぁ。
そして、その思いのまま今に至っているのでは・・・？
香の心臓を持ったＧＨに会った今、静かに少しづつ「現実」を受け入れつつあるのかもしれません。
だから、あんなに冷静だったのかとこの頃思います。
・・・う～ん、自分でも何が言いたいのかわかりません！
とにかく、身近な人間であればあるほど「死」というものは、受け入れるのを拒絶してしまいます。
だから、リョウはまだ香に「さよなら」は言ってないと思います。今週のＡＨは明るい展開になってきてますが、リョウにとってはこれからが「現実」を認めざるを得ない苦しい展開になるのではないでしょうか。一見、平静を装ってますが・・・
なーんて、ガラにもないことを書こうとして、返って墓穴を掘ってしまった感のある、私でございます（汗）すいません(__)

### [3467] black glasses（愛知県）	2001.10.06 SAT 11:30:26　
	
北条先生のもっこりメッセージ見ました！相変わらず先生のメッセージには納得してしまいます。でも先生って週間連載でお忙しいのにあんなことを普段考えることができるなんてホントすごいですね。僕もどんなに忙しくても先生みたいにいろいろと考えることができるようにがんばって見習わなくては。

＞おっさん（確かあだ名みたいに呼び捨てにしてよろしかったんですよね？もし間違っていたらごめんなさい）[3454]
カレンダーの手数料￥420もかかったんですか？僕は三和銀行で振り込んだので￥105でしたよ。ですからまだこれから振り込む方で近くに三和銀行があればそちらで振り込んだ方がお得ですよ。

### [3466] 無言のパンダ	2001.10.06 SAT 10:07:05　
	
おはようございます♪
３時間くらいしか寝てないので、ぼ～としてます。
そして寒い・・・！

ちゃこ様（３４６２）
ちゃこ様も今朝はつらいでしょうね～！（睡眠不足！）
それにしても「イラストレーションズ」入手に、こんなに苦労する日が来るとは思わなかったですね。(^_^;)
ガイドブックのオビの後ろには「絶賛発売中」と書いてあるのに。あれって過大広告！？
とにかく早く、無事に入手できるよう祈ってます(^o^)

ｌｕｎａ様（３４６５）
はじめまして♪
ＣＨ（再）見られたそうで、よかったですね！
大阪の方なんですか？
私も幼少の頃は大阪に住んでたので、「あかん」って言葉、
とっても懐かしかったです！
ところでｐａｒｒｏｔ様が「２０歳過ぎたら・・・」の発言は、
たぶん謙遜されて言ったことじゃないかと思うんですが・・・。
若い人って、よく言うじゃないですか。
「もう２＠才ですよ～」とか「若くないですよ、２＠才ですから」なんて。
そういう流れで言っただけで、悪気はないと思いますよ。
私も大阪で育ったから思うんですが、ちょっとしたニュアンスの違いだと思います。大阪の人って「あほ」ってことばには寛大だけど「バカ」ってことばには、カッとしちゃうでしょ？
そんな感じゃないかな。（ごめんね、よくわかんないかも！？）
ＣＨ、どちらかと言うと私も「大人の漫画」って思ってますよ。
だからいい年して（私の場合ホント）、こうやってここに来れるんですヨ！
年代はちがうけど、これからもよろしく♪仲良くしてくださいネ(^_^)

### [3465] ｌｕｎａ	2001.10.06 SAT 08:37:52　
	
見ました　ＣＨ
深夜にあるので、予約をしてビデオに撮りました
最初に情報をくれた方のお名前忘れちゃったけど
ほんと、ありがとう！
なんかあとから大阪のテレビ欄に載ってないとかのカキコが
あったんで　不安でした
あたしは、ネットでテレビ欄を見てバーコドで入力したんやけど
できるなら、起きていて直接見た方がいいかなあって思いながら
ＣＨが無事放映されるようちゃんと録画できているよう
祈りながら寝ました
そして、無事ＣＨを見る事ができ、感激してます
シティーハンターの第一回目でした
すごいなつかしかったですよ
何年振りかなあ
オープニングから、あーあこんなふうやったなあって・・・
アニメと漫画？とはふいんきとか違うなあ
って改めて思ったけど
それはそれで
神谷さんの声を聞いて、リョウさんだあってね
毎週あるみたいで、どこまで放映してくれるかわからへんけど
９１’までやってくれたらなあって期待してます

それと、話し変わるけど
年齢の事
ｐａｒｒｏｔさんが２０才過ぎたらあかんってカキコ
していたので　なんで？
と思ってかきこしたけどレスまだないです
みなさん、巻き込んで？ごめんなさいね
あたしは、２１才やし、２０才過ぎてるし
なんでかなあって思ってさあ
年齢関係ないと思うからさあ
ＣＨってどっかっていうと大人のもののような気がするけど
小さい時はただカッコイイって事で見てたけど
今は、見方が違いますね

長々と書いてしまった
とにかく　祝再放送です


### [3464] さちこ	2001.10.06 SAT 04:31:49　
	
こんばんは。

＞ちゃこ様、オークションで見つけられたとのこと、よかったです！！
私も、コミックバンチ１～１６号をオークションで手に入れたのですが、便利なものがあるなぁ。と痛感しました。
今回は是非手に入れられることをお祈りしてますね。

＞３４５４・おっさん様
はじめまして。
すみません。。。レスにすればよかったです。。。
このカレンダーなんだかんだで４０００円越すんですねぇ。
早く平日にならないかなぁ。。。早くお金を振り込みたいです。

［歳のこと。。］
皆さん、お若いです。
私、２９です。。。皆さん、仲良くやっていきましょう～。
新参者の私が言うのもなんですが。。。


それではまた＠今日は友達が飲みにきているので久々の夜更かしです。

### [3463] orphanwolf	2001.10.06 SAT 03:18:48　
	
御無沙汰しております☆＆初対面の皆様初めまして！！
orphanwolf(若しくは孤児狼）です♪
最近色々と忙しくてすっかり御無沙汰しておりました。
でも毎週バンチはチェックしてますよ。
いえ、今（先程まで）ＣＨの再放送をＴＶでしていたので
皆様見てらっしゃったのかな？と思いまして。
（恐らく関西ロ－カルと思われますが）
なんか毎週放映されるっぽくてイイ感じです。
ＣＨはやはりいいなぁ（悦）

### [3462] ちゃこ（いい加減、寝ます）	2001.10.06 SAT 03:02:50　
	
「イラストレーションズ、その後」
オークション、もう一度行ってみました。
（＞さちこ様。教えて下さって、本当に有り難うございました）
そしたら最初は検索の仕方が悪かっただけで、出品されているのを発見しました。
だけど入札手続きをするのに、今まで時間が掛かってしまった・・・眠い。
どうなるか分かりませんが、無事手に入れられたら、ご報告します。

＞ネット様「3460」
看護婦さんかお医者様か分かりませんが、大変な１日でしたね。
フィクションの世界で、これだけ辛いのだから、現実の世界ではどれ程のものか。
上手く書けませんが、実際現場に入っても「死」に対して、鈍感にならないで
いて下さい。香のことを思うみたいに、患者さんと接することが出来たら、
きっと素敵な医療関係者になられることと思います。
・・・何か、偉そうでゴメンナサイ。
私はまだ、実生活の中で「死」を身近に経験したことはありません。
昨年、ダンナの祖母が亡くなりましたが、子供の誕生と入れ違いだったため、
「さよなら」は言えませんでした。（予定日に臨終、お葬式の日に出産）
だから最初の頃、リョウがどんな状況で香の死と向き合ったのか、とても
気になってました。「さよなら」を言えなかった私には「新盆」も「一周忌」も
それより何より「そこにいないこと」が、現実感薄く感じられたから。
リョウが、どんな風に「さよなら」を言ったのか、気になってました。

それはそうと。「辛口」と書いてますが（失礼ですよねぇ(^^;;)）
ネット様の書き込みは、いつも同時に「愛」を感じてますよ。
大体そうじゃなかったら、レスなんて書き込みませんから（笑）
勉強忙しいと思いますが、これからも「辛口トーク」楽しみにしてます。

では、おやすみなさい。

### [3461] hiromi	2001.10.06 SAT 01:44:52　
	
こんばんわ。
最近のAHのGH、１５歳らしく見えるのは私だけでしょうか？
リョウといるからなおさらなのかしら？

今「ビューティフル＠イフ」の再放送みています。サブタイトルが「ふたりでいた日々」・・・　AHのリョウと香のことを思い出してしまって切ないです。

（３４４０）２４歳団地妻様＞はじめまして。あなたのHN大好きです。私は「五稜郭」の近くに住んでいます。
そしてテロ・・・　テロに限らず世の中で様々な事件が起きるたび私も、「リョウが・・・CHがいてくれたらいいのに！」って思ってしまうんです。現実逃避かもしれませんが。 
